求砌機list 大約6-7千蚊

求各位高手指點下

genious

Sorry，打漏左，用途主要係文書，影下劇，會打下LOL,OW

機箱換vg5-w

散熱好d？

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600 Zen+ YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1545
ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen1,1xType-C,M.ATX M/B HK$ 580
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) HK$ 1370
MSI / 微星 GTX1060 ARMOR 3G GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N1060A3) HK$ 2050
<SSD>ADATA XPG SX6000 M.2 2280 256GB ASX6000NP-256GT-C 3D TLC PCle Gen3 x2 NVMe 1.2 SSD 固態硬碟 HK$ 580
ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 499
Sharkoon 勁風者VG5-W(Red) 紅光風扇Tower Case 透明側板 HK$ 299
$6923

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1340
MSI 微星 Z370A-PRO Z370,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 830

我睇下先

新手上路，好多野都唔識，請各位高手指點一下

Toshiba DT01ACA200 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 390

Sharkoon 勁風者VG5-W(Red) 紅光風扇Tower Case 透明側板 HK$ 299

MSI / 微星 GTX1060 ARMOR 3G GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N1060A3) HK$ 2050

ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen1,1xType-C,M.ATX M/B HK$ 580

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) HK$ 1370

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600 Zen+ YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1545

ANTEC NE650C-BR NeoEco2 650W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 569

<SSD>Kingston SSDNow UV400 Series 240GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 SUV400S37/240G HK$ 548

總數: HK$ 7351

各位高手入黎睇下，仲有冇野執
同埋要唔要將新中文機版加m.2？

做乜鳩650w
人地550w + m2 好地地

唔好用gigabyte老母板 會後悔

TOBA HD 刪去
$落哂去 SSD 至少M.2
夠$就SAMSUNG 唔夠就ADATA
有剩$就再加返隻1TB 或者唔要HD啦

老母板最好就ASUS,其次MSI,最後先ASROCK

RAM 夠$ 就盡量轉 第隻牌 最好就係指定個隻底板既官方搵SUPPORTLIST 既RAM
AEGIS 係平 但當年炒起都係畀人的去玩RYZEN超頻 最高價我見過癲到800幾蚊一條 但呢期好多人醒水左就唔會有咩人敢用佢隊返落INTEL/AMD 如果你決定砌AMD而又夠POP,你可以唔洗驚照樣用,不過提醒你好大機會條RAM最多行2933左近但肯定已經夠你開心使用,至於3000後超唔超得穩定...自行想像

最後提提你
RAM有問題 鋪頭唔幫你係正常不過,除非條野本身壞
同埋你呢種兩條一SET過買既,其中一條有問題,咁另一條都要跟住返廠先會搞到

好呀，唔該曬ching

有咩問題？請賜教

唔怕嘅話試下用 asrock都好過佢

b85m e45 到z97mx g5 再用緊z170x ud5 三塊都keep住用緊 唔係好覺有咩問題

你犀利
giga出名翻廠率高 識人做砌機 giga同asus係經常翻廠